(安裝唔到)此iTunes安裝要求64位版本的windows7 service pack1或更高版本

更新唔到
有無巴打幫幫手？

利申:用緊翻版windows7旗艦版64

1.用翻版仲講咁大聲
2.google啦，人地都講埋俾你聽點解唔得

我知要更新windows
有無辦法唔更新都得？

人地最低要求win7SP1，你諗方法升仲好拉🌚

唔比錢仲大大聲，IT狗真係唔值錢
召喚Mr.A

用windows
用itunes
用老翻
自己諗點解

用老翻都用得蠢

買隻正版win10咪得囉

系啲淘x到買拉仲正版？

比錢買翻版？

仲撚蠢

傻的嗎？買正版上淘寶？

系你老母
拉你老豆

你個老番咁廢架會更新唔到?

買條OEM二百蚊有找啦

自己google winloader
個os自己裝

乞衣用linux啦

換過個腦